情人節成功約會心儀對象 是否成功了一大半？

得米
佢冇人約咋

幫朋友問
希望佢成功

表埋白

如果對方有意識到嗰日係情人節的話
我覺得都冇問題了

我都咁話

情人節約唔到心意目標，係咪即係收得皮

要睇下對方一晚約左幾多人囉

一半一半 比較保守嘅人可能唔想未sure 就出席呢啲節日